[返工撚] 6點先收工，仲去唔去維園好？

驚去到冇晒人
淨番黑警清場
比狗逗

梗係去

去

我都收6 我都去

去 點都去
利申大西北收5半

去啦 多你一個好多

銅鑼灣啦
現在皇室堡塞緊

去，8點都有好多人喺老銅

咩都驚

唔該天后出
我驚你放工我都未離開銅鑼灣

8點收工都出！ 差你一個！

會唔會同一間公司

有排塞

屌 緊係去啦 之前7點幾去仲勁多人
同埋真係比狗逗 咪又係比人CHECK袋同ID CARD
你係和理非咪比佢CHECK飽去

好，聽你講

我TST收7
一定去

喺銅鑼灣行都行唔郁
六點都未必到灣仔

真係爭你啊

仲塞緊銅鑼灣，郁唔到，等你

維園好似冇晒人？

9點收工都行得切，6點都要問？

仲有好多人行
On9